<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Latest News on Airspace</title>
    <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/</link>
    <description>Recent content in Latest News on Airspace</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2019 [Themefisher](https://themefisher.com) Todos los derechos reservados</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Sep 2018 11:07:10 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://flightcomp.github.io/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Instalando la app</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-1/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-1/</guid>
      <description>Dado que la comunicación de la aplicación con el piloto se lleva a cabo por medio de mensajes vocales es necesario tener configurado correctamente el motor de síntesis de voz de su dispositivo instalando los archivos de síntesis de voz correspondientes al inglés, castellano o portugués que son los idiomas que soporta la aplicación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Idiomas</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-2/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-2/</guid>
      <description>La pantalla del dispositivo debería ir apagada de modo que la comunicación de la aplicación con el piloto se lleva a cabo por medio de los tonos del vario y mensajes vocales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navegación</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-3/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-3/</guid>
      <description>La aplicación permite cargar un fichero de balizas de tarea con la finalidad de hacer un recorrido que vaya pasando por ellas en orden. Una baliza viene descrita por su nombre (xxx), latitud, longitud, radio, altitud y un margen de altitud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viento meteo</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-4/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-4/</guid>
      <description>La app airspace utiliza las lecturas del gps durante el vuelo para calcular la intensidad y dirección del viento dominante o viento meteo. Para garantizar una mínima fiabilidad en la estimación es necesario un número mínimo de muestras en un amplio rango de direcciones de vuelo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curva polar</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-5/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-5/</guid>
      <description>La curva polar de un planeador es una gráfica que representa la tasa de caída de nuestro planeador en función de la velocidad aire en condiciones de aire neutro (sin ascendencias ni descendencias).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comunicacion con la aplicación</title>
      <link>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-6/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://flightcomp.github.io/es/blog/blog-post-6/</guid>
      <description>La aplicación informa al piloto a través de un mensaje vocal de los cambios en las variables del vuelo que puedan ser relevantes de forma automática pero el piloto también puede solicitar a la aplicación información sobre algunas de estas variables pulsando el botón multimedia de sus auriculares o altavoz bluetooth.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>